其實海底隧道係點起？一直都諗唔明

成條放落海？定係好似模型咁逐件逐件放落海 但係咁樣又好似會入晒水咁

兩種方法

1) 沉箱
駁好然後打通

2) 水底既地底鑽掘

起完個隧道先有海嘅出現

用蛙人起㗎

磁通量
想知再講

搵摩西幫手

抽起啲水先

做好個管道，斬件放落去掛

利申 鳩估

整好一節節 放入海蛙人焊番接駁位
再抽番裏面海水出黎

等睇海棉寶寶圖

之前咪有 link

外判俾海綿寶寶

沉箱接沉箱點樣連接? 燒焊? 日子內唔會漏水咩?

關乎到量子力學

特種潛水員。。係水底焊接。。防水層。。。再係面鋪沙

bingo

咁大工程, 你地一直覺得係人力可以起到?
你地都擺脫唔到重力既羈絆

抽晒d海水再起

接口位有兩層
Gina gasket 對接時初步防滲
omega seal 就焊
再用沙back fill
仲有漏就灌漿

識唔識架你地

潛水員落去搭棚起架

其實係請大陸幫手

外星人幫手起
但政府封鎖左消息